Andres Käsper kaebas, et Jaan Kuusk ollewa tedda kinniwötnud, ja isse ennast mahha wiskanud ja siis tedda omma peale tömbanud. Selle jures ollewa Andres Käsper omma pibo jurest üks tük ärra kaotanud ja siis Jaan Kuusk pibo tük ärra wötnud. Siis ollewa Jaan Kuusk Andres Käsperi mütsi ärrawötnud ja jalge alla mahha wiskanud mis peale Andres Käsper sedda mütsi ennam ei olle wasto wötnud.
Moisteti
Jaan Kuusk peab selle mütsi ärra maksma.
Tanni Roos xxx
